民意逆轉撚 又贏一仗

係藍屍民意逆轉

話說 今日要同班藍屍親戚補返中秋節飯
行完就要走。搞到無得同勇武手足並肩作戰

成班雨革時已經藍撚到仆街
咁於是我就想撚下佢地 突登遲到 著住黑衫 帶gear 去食 諗住引下戰

點知去到無人出聲 成班笑笑囗 又夾定餸畀我
於是我就問老豆老母 班藍屍做咩事 唔撚同曬
原來 佢到係group 見到 火燒狗肉 同水炮車著撚左火 驚到仆街 全部笠撚曬水
成晚咩都無屌過

真係多謝勇武手足嘅努力 未走嘅手足要平平安安

我地要走嘅路仲有好遠，但我地一定會成功

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

禍必及家人

藍屍都唔係人 點禍

手足識玩

可惜未開戰 佢地收曬皮
真係多謝勇武手足

光復香港 時代革命

大家唔洗驚藍屍 廢老

小心佢地篤灰

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

一早quit 左 d gp block 矖佢地Facebook

除非佢地識上連登la

隔離post 無講錯
真係勝利球迷

同意 成班怕死到

傳開佢啊

幫推

屌

係咪真架唔好tum我

推

開得一個post想帶風向🤔

藍絲係見高拜 是低踩既生物

9up啦

push

雖然我真係唔係好信
但係睇完笑撚到我